# Echipa este formata din:

- Iorga Florin Claudiu - iorga.claudiuu@gmail.com

- Ristea Iulia - iuliaristea@gmail.com

- Simion Mihai - mihaisimion80@yahoo.com

- Vlasceanu Ana-Maria - vlasceanuanamaria44@gmail.com



# Functionalitati

- Operatia filmarea cu camera
- Operatia fotografierea cu camera
- Recycler View cu funcție de căutare
- Navigation Drawer + Bottom Navigation
- Video playback
- Metoda de share
- Social Login-Facebook+Google